（突發）黑警插眼事件上咗reddit 熱門

全世界都知黑警有意圖殺人了

警員逼示威者上高速公路，間接攞命

Sor 標題開得差，應該係挖眼先正確

【一個負責水站的和理非的經歷】
今日嚟講
我呢單算好少事
但發現同過往遊行不同
我負責路線第一個水站，6點左右龍尾過，我地就執嘢走
但車行左一轉，就唔俾再接物資同人
水站急救站俾防暴清場
所有急救員要俾人抄身份證
物資唔俾拎走
我地本身有2架車喺新城市，2架喺博物館
但完全幫唔到手
後路一退完入唔返去
同金鐘好唔同
我地知道前邊要物資都無用
當我地想運嘢入嚟，就會俾警察封左前邊
仲同我講前邊無人
我地只係水站，涼茶站，急救站
一頂頭盔都無
唔俾拎自己的急救包走
我地好驚訝
作為一個和理非到爆的水站急救站回收站
都受呢所對待
根本要斷你糧水斷你支援，等我地唔再敢出嚟
我地義工匿到9點先敢出去
義工係媽媽們
最後一位要10點先敢走
我知只係好小的事
比前線兄弟
唔算d乜
但我想講
我地諗唔到方法支援
所有入口都無晒
入唔到去，想帶人走都唔得
好無助

Copy from 金水 fb

push

Reddit 係咪要用英文

yes

一齊去reddit 留言

唔該各位入一入黎downvote呢件5毛, 盡快唔好比其他人見到佢既留言

推

點解reddit /hot搵唔到?

入埋佢account downvote晒佢所有comments,
條友開左account得廿幾日, 全部留言都係用黎反對香港人

左上角個home 較返popular 就見到

收到

好有塔倫天奴電影情節

繼續推！

真係好撚恐怖

唔好比佢停!!!

香港警察
知法犯法

香港警察
專挖人眼

Pish

屌... 就快好似烏克蘭咁火燒medic 既建築物

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

可能已經發生咗

Reddit

PUSH

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

Done

推到全世界見到

一齊入Reddit upvote

齊齊 upvote

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

劍橋你是在中聯辦開護老院嗎？

原來係插眼俾人咬斷
更加抵撚死
屌佢老母臭閪

黑警真係有意圖殺人
迫到人跳橋 加出高速公路

唔好護主啦

Push!

好很多專業特毛 救命

要換班了沒

其實now 個條片
如果我無睇錯
個警察係 監生拗斷士威者手腕
點解無人講

示

又一隻

Push

qg8

唉
一陣啲人起身應該仲多濫用私刑事件爆出嚟

大家麻煩幫手推！dllm死黑警

睇到張gif 都覺得好撚痛

x2

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

佢哋就係想讓較溫和的一群害怕，不敢再走出來；也讓前線斷去支援，其心可誅

揚威海外啦死警畜

而家仲有班藍絲廢老未知真實發生左咩事
有冇佢地既仔女幫手DOWNLOAD 其他新聞APP
唔好日日上奶共YAHOO NEWS?

Okkk

真係每個人都要做文宣了

[文宣核彈]唔好睇小家中廢老個WHATSAPP啲GROUP既人數

幾時有片

喂唔好意思, 放錯左LINK
以下呢條先有廢老撐警既評論

大家真係要share 個真相出去

請巴打俾我借用一下

請廣傳

嘩...

擺得出嚟就係俾大家用

嬲到唔洗瞓
捉到就挖眼珠
拗斷手（骨折都似）

明白前幾日個16 歲會選擇跳橋了

要廣傳先得

冷血？

Source?

我dllm做埋啲咁嘅嘢

臭狗

屈斷手腕果個gif有10k upvote 但俾個bot close左

知唔知乜事

屌 係咪3毛做嘢
跌得好快下

今日起喺街見到警犬請大家用手遮眼

去打飛機瞓啦柒頭

lm

估係畫面太暴力 比人flag起咗 宜家加左blur click入去先睇到

已upvote

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

香港警察 挖眼賤格

Pushhhh

下次開post如果有誇張可唔可以講返
俾料五毛質疑你吹水誇大抹殺曬成件事嘅嚴重性
btw好耐無上reddit做乜撚多左咁多五毛
好誇張
例如 r/sino

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

呢個post簡直係英文版五毛大全
屌佢老母

被插眼巴打有冇事⋯

推爆佢

佢當正自己係殺手想安爆人隻眼

依張一撚定要廣傳
屌我嬲撚到震

只能說抵死

等全世界都知道香港"暴徒"真面目

佢哋當左係同法x功被人活摘同一單野

簡單問題: 咬手指喺作用還是係反作用, action or reaction? 隻手指點會無里啦肺，走咗入示威者個口呢？

屌佢地以為班狗想幫佢洗眼

可以告返差佬轉頭

好擔心黎緊金鐘都係咁
金鐘附近冇民居可能仲癲

警犬

［純紓發］我們缺乏了什麼？

推！
還原真相！

推啊
大家一定傳出去啊！！！

留名

推撚爆佢，挖阿拉

黑警死全家

推

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

大家快啲去Reddit comment，佢地好多都唔信最好上傳埋黑警打人既片

外國文宣係必須
香港人已經受到生命威脅

想知其實有冇權唔比拎返自己急救包走？如果有嘅話係邊條例？

推!!!!
屌你老母 無人報事實 又砌十碌八碌

係 我睇留言睇到呆左
文宣可唔可以畀多啲資料上去
無reddit acc

email就申請得 btw我係用呢條link，係佢地行使暴力既合集

最尾果張屈手？

唔好淨upvote 個post, 幫手downvote啲維穩comment/真心膠, 英文好啲嘅幫手解釋, 大家唔好淨係識打飛機

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

濫用私刑
法庭見

邊咁醒咁快拎到外國網民第一觀感

有reddit帳號快撚啲同我上去po多啲警察濫權片段